波料！！！！新年帶大家贏錢👌 (2)

放低幾場心水
荷華高斯[+1] 讓球主客和 客勝 1.87
迪安 對 巴黎聖日耳門 半場1.5球大2.25
河床[0] 讓球盤 主勝 1.78
甘岡 對 卡昂 2.5球大 1.95
利昂 對 迪祖亞拿 2.5球大 1.83

留名

沙發！

Lm

留名先

今日中到笑 強

Gun

邊場有信心多d

唔好講咁多 ALL IN

一於5串1 收錢

唉，我買就唔中

lm

Gun!!!

$10 燈 燈 燈 燈

串起哂了

河床盤

唔知點買好

Gun 全部

跟哂等收錢

標準列治嗰場點

HT 0-1

燈

多仔6.5 點睇

跟

嘩 你果1000點?

集氣支持

今晚都係唔賭輸四千
聽起身過大海

全跟!!!

閒錢拎嚟賭 切忌賭生活費呀

跟哂

5X31

同路穿曬

穿晒+3

+4

+5

+6

聽日馬仔靠你啦
由你第一個po跟到e+

巴黎真係好難估佢半場入唔入到兩粒
河床對拉魯斯呢場兩對實力差唔多 我睇好拉魯斯 但廢事同樓主對
都係跟一跟其餘三場波串一串算

荷華高斯 紅左+輸12碼

荷華高斯
1:0仲要踢少個 玩完

巴黎1:0

玩撚完

Fake

yes fake

留名支持

迪安0:1

巴黎果場差一球

1:1 巴黎 中！

Allin左

巴黎半大 第一關中呀

Goal左一關

甘岡gogogo

恭喜巴打!唔洗攰啦!醒曬

荷華比人吊打緊

聽日再戰 多謝樓主！

追返1k喇，可以有飯食

甘岡加油

無串甘剛，但有小注，集氣先

頂住呀阿華，d追番粒

呢場放棄左啦 紅牌
其他兩場大波plz

理佢咩，2.5球大收錢，就係咁多野

3串1 有荷華高斯呀

雖然踢少個，依家先半場，巴打仲有機踢
集氣

集氣

最好全中 大家開開心心收錢

甘岡果場半單刀都炒 屌

仲有下半場嘛

希望下半場兩隊都發癲入3球

1:1 ！
頂住

嘩⋯荷華一個遠射 1:1

紅左件都入返粒 眾巴打繼續集氣

射得好撚靚 睇到我

甘岡nba未

贏埋！！

勁野 1:2

1:2

差甘岡

頂住呀

屌那星，繼續集氣

1:3

傻撚左

紅左1個都1:3

入開有條路 假波feel

痴巴威力無窮

岩啦 甘岡冇大 cup到1:30都冇用

仆街，未散功講左粗口tim

2球輸角球 抵啦 炒7主隊啦

睇到o曬咀 咁都得。。

甘岡果邊爭氣啲啦

唉 買左條過關主隊贏
一下可以反cup

集氣入3粒

斷左呢關=gg
明天一早要去狗會奉獻了

3粒

無買都幫集氣

有冇巴打睇緊甘岡個場，點解好似冇咩聲氣

甘岡一球都入唔到

唔係又黎補時先456係嘛

個龍廢少少都大左10世

口臭都係咁話，呢鋪考洗

仲有希望!荷華10人6分鐘都入3球啦

仲有9點果場大

+河床

今晚d波路補時456咁入唔少
無事既 實掂

搞掂 荷華

反正今日鸁唔少 要輸少少 咁諗個心會好過d

小財唔出 大財唔入

入多兩球

唔夠時間入2球啦

想問串左會點
利申新手

早啲逃離賭海

你想問咩

1串3

介賭啦

3串1呀 輸1場無錢收

訓了 希望醒左收河床錢

想死
allin 豬完再入少少
贏返少少又冇晒
兩場都係比人絕殺
冇左$3000

痴漢巴打你係邊呀？

串撚左甘岡
可以戒賭

4串一 六串一 各斷一場 ... 起身買番河床

買唔切

今朝以為開左波 無買到 屌

利昂個場比番3球先啦

1-0

上半場起碼入2粒啦

1:1

比多球得唔得先 利昂

河床上呀
利昂比多粒

1:2
爭河床呀

goalllllllll

河床上阿！集氣

河床

GG

我屌

2x1呀 求走盤

可唔可以走盤

跪撚低

2:0....

Mola mola

仲要輸多個12碼

Cashed!!!

痴巴今日個幾場點睇

11點果場大有冇得諗

中3關 執返9蚊 多謝巴打

4串14中三關, 多謝痴巴

迪亞祖拿又中

西床

25個8先啱呀巴打

原來係24.9 自隊一打膠

無錢收

輸10蚊

我都未收到

拜仁仲未有既話幾時有

你問我問棵樹

留名繼續跟

本身贏二百 之後輸二百 繼續跟

計返都有1.5倍阿

等痴巴起身帶大家繼續賺錢

今日賭馬唔出波住？

可以出埋馬？

盤田山葉 2.5球大 試玩

跟！

中岸 讓主 +1
11.5 角大
有無同路

留名等馬仔

痴巴可否些牙少少馬料

Gun了

Gun Gun Gun

Gun+ed

gun

重有無

琴晚臨訓跟左一場 贏左

落雨 冇咁進取

點解我揾唔到個盤嘅

戒賭

無即場

感覺3-0

比多兩粒黎

有冇澳假水

買左半場1/1.5球大 輸半搏全格

等收錢

1/1.5係咩意思

自己睇下個版面咪有

仆街又遲左一分鐘
mo duck gun

自己學下先

+1

+3

遲左 gun唔到

痴漢有冇馬料

盤田快d入波

盤田果場集氣

盤田集氣 多兩粒

入波呀

2場炒哂

無啦無啦

入未阿

盤田入波呀！中岸守和！

差一球呀

2場都要集氣

唉
飯錢啊

整多粒

爭一粒

仲有幾耐完場？

8分鐘，未計補時

上呀！！！

入多球！！

等馬料 順手幫巴打們打氣

半格

集氣2隊入一粒就夠

盤田醒呀

大波！大波！

屌多粒

Go

入波未呀

澳假

all in 左

水手求停C 今日已輸到仆街

all in 左3萬

千幾姐

又豬

占

Izzo dllm

輸半

波仔今晚再玩
波仔有鬼盤 有好野不妨share下
睇唔到咁多

有無馬仔

有賭未為豬

痴巴有冇馬仔

睇嚟今日無運
聽日再戰啦大家

仲有無

唔科好過科 輸撚哂

你科左 ?

河床個場all in 豬到攤攤腰，黎緊一個月食得屎

Yes

輸撚到清袋

一科就唔準 定律黎

試下爆d出黎，睇下佢比咩水

等波
高登開始跟痴漢

想送錢比馬會不如直接比我 7場中1場

唔早講 im crying

佢出幾隻 你有冇跟足先

呢場出左5號

等波算 馬唔旺我 送咗7舊比馬會鋪草皮

咪跟哂就仆撚左街

你都科左？

馬會送錢

屌

輸錢

買得主勝點解唔買+1買盤

上阿5-6

4倍WO 點同

唔會和波咩傻閪

羸個馬鼻

講緊唔係亞洲盤個+1 呀on9

諗住佢和波 , 再見佢 win 有四倍博佢 win

有 以前有跟開當支持下

咁你有冇買

有

出左
第8場 臨場心水 提供
1 一片光明 +3 加洲議長

唉 輸到得番40

豬剩200

由幾多輸淨二百

Keep住3雞徘徊
馬中波輸
波中馬輸
定律黎

等波

比錢買料都share 整到熱晒

熱哂咪又係輸

贏得多就熱啦

咁你又跟

2月開始到依家暫時輸6舊
抖返一星期先

屌 贏硬既咩
波料已經中好多啦
唔好撚輸打贏要啦

冇輸打贏要 叫你地專心買波姐

唔係話你

都係安安靜靜跟波喇大家

我就繼續等跟既

最後一場有無馬料

第10場 臨場心水 提供
8 風火勁駒 + 12 金多多

3 4 5 6

等波料

跟左

今晚波仔 還請各位大佬指點下我

等波
Fatfatfat

全日馬仔900起手...而家得返500

今晚
6 哈特斯菲爾德 [0/-0.5]
10 波琴 9.5角球細

西維爾9.5角大

Gun根跟

跟1000

想問A米角大呢

唉 唔撚諗啦 直接1000跟

跟啊

一樣跟1000

西維爾下盤掂唔掂

跟ALL IN 左,馬輸到笑

All in

我都all in左 輸晒唔玩

一齊數角

推爆佢隻角

集氣煲大佢隻角

大呀

有角未

12分 一隻都未有

維拉里爾不嬲都係少角

比啲信心 集氣

愈爛既牌就要愈比心機打

沉船

角大已死

可以戒賭

上半有4角既話都有機

似半一

戒賭了 all in左

尋日馬拉加都爆左10幾隻

跟左先

冇跟到
似豬？

20幾分一個角球都冇？
猜波呀而家 ？

8.5 仲高水, 不過要開到

原本9.5
2.6水嫁
轉撚左盤

我2.0 入左9.5

可唔可以比住粒角我先 all in左

師兄，你似鬥氣！先咁買

無事嫁屌 波呢d野
澳假都可以3分鐘反cap 2粒

仲追角大
留d錢夜d追其他仲好

7.5 大算啦

我都all in左

沖個涼, 訓返覺, 起身可能有錢收

好彩琴晚all in咗候城

輸就輸 贏就贏
無必贏既始終
如果我唔買 真係開左大
到時又會好多早知

個位師兄似鬥氣

1

我明白，但都唔洗買咁大

1個 仲有9個

態度正確

Anyway,都祝巴打中，
我都買咗角大

極限賭博

維拉5刷角

加油呀 一齊殺狗會

搵一邊入一粒就會多d角

黃牌仲多

集氣大角

角大呀 集氣

all in 了角大

集氣！！！

等下場再追好過

半場得一粒角

All in 左9.5

8.5追左無入球

6.5大入手

同路

半一全十ok?

求角大

求集氣！！！ 贏左一個月唔打丁！

買左2.5入球大有冇機

仲追角

allin左3.5

有無人要 牛津聯

Molamola

西維唔入12碼

12都炒，假到爆

仲諗住走到

係咁食角想點?

1粒角，12碼又炒仆街

戒賭喇

擺明造和波啦 可恥

西甲冇角

差7球角球

差7已經無可能

8點半心水
些路迪半場1.5球大
布倫瑞克10.5角大
波琴 0/-0.5
今日黑黑地 睇路

大家跟實樓主 allin

穿ed

跟埋最後2000 反正都係跟痴漢哥贏返嚟

依家5角 仲有無機

最聯點睇

收左錢再gun

已跟

-6

19分鐘，整多5角

-5球 集氣

唔通真係有神蹟

最後幾十蚊 希望唔洗入錢住

好似有雞食

維拉里爾隊閪波係唔會有角球
次次都得單邊角

跟痴漢次次都補時先夠數，慣哂

次次屎忽都嚇到縮一縮

買左個單頭

5角集氣

求神蹟！

心理差啲都死

拿拿臨單邊開10個打救蒼生

goallllllll好波5.5角大casheddd
幫你地打氣

🙏🏻神呀 求你開半格俾我啦

-4

些0:1

支持4連C

-3CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

連C AR

9.5b

差半球

屌食左一角

差3角咋

屌 鋼門上身呀垃圾維拉

-33333333

補左5.5 6.5 cashed

same road

追返岩岩重注左9.5咋

補時計唔計？

比多3CCCCCCCCC

計

補唔計

加唔計 補計

我調轉左sor

差2

-2

求兩c

-22222222222222222222222222

-2集氣

2c

讓主已死

無驚過
痴漢又顯神蹟

維拉一角都刷唔到
生性刷2連角

入痴漢我信

比多兩角！！

兩角啦大佬

半場1c都掂

刷角啦屌

神啊 角大吧

神啊

9c

又有

-1

快

一個c呀屌

加油呀！！！！ 比多角嚟

加油阿差一個

補幾耐

比多一c手足贏錢

比多隻啦

角呀

一隻啊

神阿

生性

已上岸
幫大家集氣

得返幾十秒

C呀！

推到有角

Ft

角啊

9角

仆街

屌佢老味 主-1同9.5都豬

臭西隊

爭一隻角

仆街西維爾一個角都無 屌佢老味

最尾個腳大力傳入龍門就可能有多一c了

下場會更好

臭西維爾

差1角屌，好彩追左0：0 8.5倍

好想搵碌鳩屌爆佢個臭西 維爾

灰

追些路迪

叫我?

allin 2串1斷佢 molamola

錢已袋 無睇最後幾多 C

維拉個龍門 我屌你老母

支持痴漢

半大goal

曼城果埸點睇

鏝1.5半大點睇？

些路迪半大cashed

些路迪入多球集氣區

原來已經入左

等下場再追返

些路迪 集氣

中了

仲叫 買左3球？

布倫幾C?

4

痴巴 有冇水？
曼果場

阿積士 8.5c 大

布倫10.5集氣 過關佢同些路迪半大爭一關

我都係 快俾角

布倫 我要角呀

跟左11.5

6c

-4c!!!

A米 12.5大c

痴巴930有冇心水？

留名70上1k

等痴巴上水

獌半場和🌚

有無9半水

ac米蘭死全家 屌晒佢地老母

咁都有得輸0:1

推到痴巴上水

望住西維爾場波好想喊
誤判角球
一秒救角

長賺長有啊痴巴

最後100 等樓主打救

七角了

哎

痴巴唔玩即場

痴巴喊完再比水

集氣 開多幾角就收錢

集這氣

同路 求痴巴打球

有無飛燕諾-1 同路

些路迪 8.5c 差一球
集氣

我最後54蚊 豬左三千幾

保重

即場些路迪11.5角大 2.00
熱拿亞 2.5球大 1.78

豬埋唔玩

今日2注豬左250, 呢注都唔中要抖抖了

追和左

買熱拿算了

11.5係咁擦角買唔到 宜家12.5入手

唔係囉 巴打 我想入100比你請你食飯呀
靠你呢個角先贏錢

12.5可買？

同問

熱拿亞 大

達陣

布倫停左c

屌 集氣

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

跟熱拿亞大

11.5角有2.04, 入唔入?

岩岩曼14.5 2.60

入左

些仔吸左

曼城14.5

波琴加油呀

布倫開多d角

布倫CCCCCCCCCCCCCCCCC

布倫 cccccccc

Ccccccccccc

些仔差1c

些 -1角

我差2c

布倫停晒c 屌

些 一陣入左四粒

熱仔 加油呀

又係差1c 休息下先

屌你老味 連續3場 即場角球大 次次差一隻

有冇ios app可以睇即場

曼聯想買角球大

Forza

熱仔入波呀

痴蛇唔順休息下喇
多謝呢幾日料

唔該巴打

抖下先啦痴蛇

熱仔比多2粒

熱仔快入波

射
同我加大力度抽射

集氣，曼城ccccccc

熱仔個場點
有冇巴打update下

未完半場 0:1中

10c

熱曼城

cccccccccccccccccc

集集

熱仔

熱仔個場快啲入波

入波好喎熱哥 唔好係到刷角

無時間啦

入呀

今日買乜輸乜，決定買李城贏燈鳩死傳個冚家鏟

輸左千幾

求水最後50蚊 豬左三千幾

見到前度同現任好開心咁去旅行

自己就on99夢想破滅

所以心情一差就買乜輸乜

same here
四千幾

痴漢哥今日仲會出嗎

熱仔gg

人工係咪好高
買波買咁多錢

屌，窮撚

有2場all in左比人絕殺冇撚晒
追下追下就咁

痴蛇休息下喇

公主冷靜啊

今個月食少d當減肥

午餐抵押

岩岩澳門返黎損手爛腳

堅唔堅

岩岩入左球大1.5 下一秒封盤

勁喎 0:2

不過小注, 輕鬆睇波

頭先1.81倍買唔切

痴根 一分鐘兩粒

屌 1分鐘球大cashed

0:2
頂多兩分鐘 就得啦

差一球！！！

幫你集氣

9.5c 大

買左乜cashed

有飯食啦

集氣10c 11c

7.7倍恭喜哂

幫手集
可唔可以派我100食個飯

希望中埋條1:3

大注了10.5c

燈到

幫集

28426424

集埋波膽

9.5c 大
有冇得唸

10.5都買左好耐 求集氣

一開波已買 一齊追

可重注

得番4蚊重唔到

集

三日午餐已注
餓三日應該唔會死
集

恭喜

曼聯要頂住上盤

同喜
細細地50 注

角球10.5集氣

曼3.5/4買得過？

補多張3.5/4 大先

已注

冇錢gun

我等高水先

角

9個角了

李斯特城應該唔會食蛋

差一c

岩岩
升左少少
大[3.5/4]@1.74

now 1.87

1.87了

但李城近6場入得1球

same

祖記對國米 半場1.5球大有無得諗

國際禮儀比返李城1球啦

岩啊

收錢10c

李城今場比人當狗橪

同喜

11c

收錢

10.5 goal

11角收錢

換入費蘭尼 即補$20 李城下一球@6.2

差1:3同3.5/4 大

未收錢得番1.5無得買

小注 李城認真了

集氣 跟左1:3

最後十分鐘

城仔加油 1粒就夠

米希飛機

-1c

比多隻角黎

搞掂 食碗面

13c yeah

撩陰腿
城仔冇望啦

入多粒啦 集氣

應該仲有一球
睇下開邊面

祖記而家幾角

你回返1000本未

法蘭克福 有冇機

補得1分鐘
無lu

差一球就回到本啦

自膠

黎場all in 就瞓

法蘭克福 10.5 c 大

買左11.5b 2.4

法仔 炸左

快d 啦法仔

10.5b

跟100

10.5 b 2.02
瞓 聽朝收錢

仆街
大[10.5]@2.22
落住時暫停左

客隊唔攻 主隊攻唔入

12m

12碼

1:0 入多粒

帕丘卡

-2c
睇埋場波先瞓

窮學生想試下 想搵啲嚟還學費 係咪馬會開個投注户口跟巴打們買角球大細就得？

收手啦

唔好賭 10個9個輸 剩番一個仲未賭

-3

其實就唔係必中既

唔好諗到咁易

收手啦
冇可能正數架

窮學生搵錢唔洗賭既，返下pt都搵到食

好似都係疊埋心水，踏實翻工好過

年少氣盛
勸都未必勸得聽嘅
想開就開acc啦
去馬會搵d staff就係
不過記住入一兩百蚊好喇
唔好玩咁大
越窮係越見鬼

中學返pt儲下錢 好快就夠錢想買自己既野。我中學都係咁

收手啦 我做學生個陣輸左30k

唔好聽佢地講啦，佢地自己正數唔到係佢地廢姐

試過3個星期 由300推到5000
再1個星期倒輸3000
仲要晚晚無覺好訓
玩下好喇
想搵錢返工啦

未有收入真係唔好學賭..壓力好大

如果咁易就搵到錢咁應該冇人返工了

2c好似都
拉車邊

唔比一邊返工一邊贏錢咩

屌又豬

法仔停c

法蘭克福嗰場？

2:0 法仔

2.5/3 b 小小注

入左波就無c

入波仲唔刷c 屌

你諗多咗，一百幾十零用錢都未必有

刷兩c再入都唔得咩

皇so 反cup有冇得諗

屌你 我今朝回本700，今晚又輸返200

10c 俾多c!!

差1c

今朝馬個d輸返落法仔到

1c

呢家10.5b都4.25

剩80

應該有11 無12
又豬

我衰自己睇個場 掛住食野冇買

尋晚你臨瞓一注500 半大，好負碌

屌剩係今日豬咗六百

暫時豬80

岩先自己衰心紅 買多左注3.1

想跟你買角大，等佢高水小注玩玩

豬三千幾

11c都無

一個c都唔俾我

仆街啦屌

仆街 10c 準備完

客隊好廢

點估到你12碼完c都唔刷

根本無攻過

10角完 屌又輸

火

今日贏果啲又輸翻一半 買多條過關訓教

勁

無水自己度，宜小注一齊鋸大樹

早買左

加時加到3分幾果陣明明差少少有多個c
條撚屌多腳hi多下

小注先得架呢啲

唉

就咁上路啦

埃及 平手盤 （讓球 主勝）感覺幾好

屌今日黑到貼地
等聽日痴巴All in 算

祖2.5球大 點睇

All in
希望返到身

一齊贏錢

上左船

係咪買讓球 主隊勝(0)？

Go咗 希望起身豐富早餐食

新

難噁盃唔好咁重手 前車之鑑

跟ky買左注呢啲算了
再豬要去馬會入錢

Ky水？

祖半大
里昂半客
基路達客勝 小注3x4起身對答案

佢果注係咁既 但頭場輸左

感覺會豬
0c..

20分鐘0c

場波好靜

就講就到

1:0

刷角呀屌

25mins 0c

你真係咩飛都有

有機 你呢兩日好旺wor

老祖個場點睇

比甲唔入波，半大要gg了

主-1

一場過關就做到

我就咁買左祖

豬硬了 30mins 0c
訓教 再見各位

比我會買2.5大

屌 開到5.5

追s

點解唔小注5.5大

未完場仲有希望

我覺得下半會爆

買左少少5.5b

純粹鍾意追細

唔知買咩 最後200買埋祖算 訓教

買唔切5.5

原來痴蛇出左 睇唔到

1:0 HT

仲有無呀

想訓都訓唔著

第二關祖記就10mins 2c
正常宣佈me=燈神

我會買b

入左5.5b

已入5.5b 2.05

想等4.5 會唔會太不知

太不智

屍來了

想等4.5高少少水但已經轉左盤

後悔了5.5b應該要入

3c

5 c

5.5b又無入

小注客ng

可唔可以大諗頭啲比多兩c

是但俾多一球

算了我收dad
一彈起身睇又無c

仆你個街點解要咁對我

買大開細
買細開大

戒賭
再見

仆街領先就刷多3個c比我

國米

入左錢 重新起機

得番幾十蚊應唔應該入錢

入夠一皮

一舖回本

琴晚買乜豬乜，屌

豬曬啦
冇錢食飯

On9呀里昂場波半大全細斷二關 回唔到本

我斷左 埃及 和

sam

痴巴今日有冇水

有賭未為豬啊朋友

等陣入埋下個星期啲飯錢

等痴巴

第2場
9.5b
各位巴打點睇

等痴巴賺飯錢

就爆post
痴巴有冇新post 開

痴蛇今日休息夠未

買左大 呢加都7c fatfat

8角啦整多2角

跟左角大

跟左@1.65

跟左@2.15

仲係11c

9.5 收錢啦

我遲左

收了 買埋 入球細 波膽1-0 2-0 不過全部10蚊注